法國回李斯silly 嘅連登仔無資格屌香港創科局

一咪鳩抄 正一死cheap 種又話人無創意 自己都係一鳩樣

冇錢袋想我地俾啲咩quality嘅回覆你jack

創科局有錢袋的

無料就無料

真

召喚堅尼s米拿

李斯=唔夠創新，唔夠前衛=太後衛
所以要調轉返變斯李，
而前衛既斯李就係衛斯理，所以答案係倪匡，輕鬆